明天，我要和昨天的你約會 睇到喊係咪正常

小妹今日home office無野做
上網是但開左套日劇睇
點知一睇就睇到哭左

睇埋庶民樣本你喊得仲犀利

唔係電影嚟？

正常，但唔喺電影嚟咩

正常 喊撚到傻

有興趣可以睇埋呢幾套

啊Sorry
咁應該點叫好
日戲？

系小妹喊到濕左

第三套有d興趣 但要平伏返個心情先

劇係劇集
或者可以叫日影
或者直接日本電影啦

之前喺飛機睇都眼濕濕
好彩無人見到

本身都無乜感覺
但由女主角角度出發個下就忍唔住

三套都係時空加愛情，個人最鍾意第一套，因為有埋音樂元素

睇咗差唔多七八次

喂做咩隨機變性

但係miwa啲演技

我男朋友黎
我地用同一個Acc

前幾個月睇我都喊了

西班牙嘅時空加愛情：
戲：
劇：
兩套Netflix都有中字

Netflix 真心好難搵野睇
我靠個Netflix post再上去搜尋

啲歌幫唔少

鳩劇情
條女搞到條幼齒沉船，再揾藉口派帽俾老公

勸你重睇 佢老公先係帽人嗰個

老公帽在先，但結局係女主都搭上左個黑警

要反省下啦
搞到人地要周圍揾女搭訕